4G無限速無限數據plan對決

小弟用緊3HK 4G 10gb plan $330,3月到期,
想轉做無限plan,暫時問到有下面：

SMT 4G 6gb後分配限速 $42x
CSL 4G 真正無限 free行政費平均 $43x 送咩8000 club point
3HK 4G 6gb後分配限速 $398

價錢仲有冇得更平？
So far用緊3 4G都叫滿意，
但想再好d，平衡價錢同質素後各巴打會推薦我選邊個？
Sales 如果有更抵plan可以telegram我Aesops02267

同求無限plan 用緊3，tegram id: eddiehei

轉SMT

只轉台不續約咁個post關你柒事咩
人地本身就係3hk用家

隔離post csl$34x 36個月無限

where? 搵唔到

$34x 抵屌wo

戇鳩先用3 成鳩日斷6/7次

唔好用smt hkbn一即用就冇得上網

係囉，去用csl啦